其實點解會無女？

其實無女，會唔會係自己眼角太高，而唔係女人眼角太高。

個個都要搵個靚女，女神。咁人地咁好條件，就緊係搵門當戶對既有錢靚仔帶財華人士。

細心諗下自己咩條件，
如果自己樣衰既，就搵返個樣衰既女。

自己窮，就搵返個窮。

自己毒撚，就搵返個毒女。

咁先係門當戶對，係要迫自己得到女神，何苦呢

有人寧缺勿濫 有人寧濫勿缺

唔靚咁要黎做乜，要女都係想扑野舒服。

唔靚，就攞左女人，煩西貪，對自己都無乜好處。

要人傾計，不如要男性朋友好過喇。

過到自己過唔到細佬

撞墻死啦傻鳩

咁其實人地靚女都係過唔到自己，要下半成跟住個男人喎

門當戶對跟本唔係上一代產物，而係人人都係咁，你有條件既時候，都要想搵返個條件相襯既

溝到女神未呀？

所以咪會無女 無料又想要更多咪抵死

連樣衰又美極既女都唔揀我 可以點

但好多毒撚比人讚2句 吹捧下就以為自己係中上 係男神 真係睇到我都覺得尷尬

有毒撚fd條件唔好
但成日問邊出到pool
言談之間又成日話自己又窮又柒
好無自信又大怨念
係好難溝到女的

都係想走肥姐
唔係想無女

關咩事丫

中意親/簡親都係中下~普通樣既女,都係無好結果

邊度可以識毒女

認清事實
香港地5分既男人只可以揀3分以下既女人
如此類推

因為你太普通
MK仔可以識MK妹
高質 CHARM 可以狂食女
肥仔 大份 MAN 有安全感 都可以大女LUM
普普通通 望落無咩特別 = WFC

正解
死毒撚學人鍾意女神揀靚女好心收皮啦
搵返肥婆毒女先係門當戶對 唔受豬西就繼續打飛機唔好成日叫春嗌冇女

柒

無對象想識都冇辦法

有錢咪過到

其實女人得五年貨仔

連講野都做唔到
關咩眼角事

太誠實了依個po 一矢中的
毒撚們應該睇完會扮睇唔到